警察記者會

其實次次記者會都係廢Up, 唔聽好過聽，不如聽日記者集體唔記得插咪線 變靜音台！

日日當面撚狗唔係更好,仲有機會撚最大粒隻狗,機會難得

Hide Blocked User - 行人
我同意樓主